
\subsubsection{CAMat}

O CAMat é nosso Centro Acadêmico. É um órgão reconhecido pelo IME, eleito
anualmente pelos estudantes e que organiza diversos eventos. Tudo o que é
promovido pelo CAMat é decidido em reuniões abertas, onde todo aluno do IME tem
direito a voz e voto. A sala do CAMat fica dentro da Vivência, na sala 18 do
bloco B. O Centro oferece uma pequena venda, uma cafeteira, e empresta itens de
entretenimento.

\begin{description}
  \item [Página] \href{https://www.ime.usp.br/~camat/}{ime.usp.br/\textasciitilde{}camat}
  \item [E-mail] \href{camat.usp@gmail.com}{camat.usp@gmail.com}
  \item [Facebook] \href{https://pt-br.facebook.com/CAMatUSP}{fb.com/CAMatUSP}
  \item [Telefone] (11) 3091-6293
  \item [Lista de e-mails aberta] \hspace{4em} \contact{camat-aberto@googlegroups.com.br}
\end{description}

